知唔知咩生物會同諸葛亮割席？

係豬

因為豬割孔明

10/10

嗰10分係咪同情分

係唔聯署嘅香港人

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

推

幫手facebook share
好嗎？

btw 幾撚好笑

豬

連豬唔關事，冇人係諸葛亮

正

點解陳建邦仲未出黎架

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為陳國邦仲未出嚟係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

陳國峰呀

李斯啊

李剛呀

你老豆就李剛金剛啊